Red Velvet 成隊有無整容？靚到天仙咁款？

一樣樣 點分

#70274全家中風

yeri同Wendy明顯執過

細個好得意

牙災真係好撚正

得Irene一個冇整

一眼望落去已經知肯定有整啦 削到啲咁既輪廓

seulgi無整

有做雙顎同打針

……

成隊我都屌過

呢d死令妹我一巴車撚死佢啦仆街妹
睇佢狗樣都係好撚頑皮既細路妹